Задача:

	Необходимо разработать консольное приложение, которое рассчитывает и выводит время,
которое пройдет от старта двигателя внутреннего сгорания до момента его перегрева, в
зависимости от заданной температуры окружающей среды. Приложение должно принимать с
консоли пользовательский ввод температуры окружающей среды в градусах Цельсия, и выводить
на консоль время до перегрева в секундах. Рассчитывать время точно, аналитическим путем не
нужно, интересует получение этого времени методом симуляции. 

	Требуется упрощенно симулировать изменение скорости вращения коленвала и температуры
охлаждающей жидкости двигателя, работающего без нагрузки, с течением времени. 
	
	Требуется реализовать «тестовый стенд», исследующий поданный на вход двигатель. Тестовый
стенд должен включать двигатель, следить за его температурой, и в момент перегрева
прекращать тест и возвращать время, прошедшее с момента старта до перегрева.
Расчет симуляции двигателя не должен производиться в реальном времени. Необходимо
использовать модельное время, чтобы ожидание результатов работы программы не было
продолжительным.

	Температура окружающей среды вводится пользователем с клавиатуры, после запуска
приложения.